獅男vs山羊女

有冇人可以分析到底山羊女到底諗乜春
我同佢平時話題都係好簡單 好似永遠只係講重點
雖然感覺上 我唔洗有個極煩另一半 但係佢又有時係被動到下下要我去問佢野先應 都會秒回
出黎傾計反而冇事 係whatsapp先比較反差大
有時我又自卑感過大 諗佢去左邊 又唔想好似為左小事而嘈又或者講經

有冇另一半係山羊 或者你就係山羊女
我好希望佢係最後一個女朋友
雖則我係o2 但我唔想當拍拖好似小朋友玩泥沙咁
除左咩分散注意力 約多d fd果d建議
反而係想了解下 一個獨立而又係o1既女人係咩料

推下post

我男朋友都係獅子座 又係好似你咁
我都係山羊 平時我都係要佢ws我我先會覆
見有好笑都會想同佢講 但平時都唔會痴身
因為我都有自己鐘意做嘅事
或者你女朋友都係我呢種女仔
平時都唔多痴身 但一見面就好痴男朋友
我男朋友係細心個種人 又俾到好多安全感我
所以我先至開始會依賴佢
獨立嘅女仔都好想有人照顧佢！
唔洗自卑！我男朋友都有咁講過！
明明佢對我勁好都咁講
俾多啲時間個女仔習慣你嘅存在啦
佢嘅獨立只係對住其他人先適用 對住你就唔洗架啦

多謝你絲打 唉 因為佢早排真係忙得要緊 咁我諗住等佢忙完 等佢放工先同佢食一次飯咁姐 點知佢話早排日日都冇番過屋企想番屋企食下煮家飯
我已經內心心諗屌啦 一次咁多姐
我已經話埋 唔緊要啦 你如果得閒記得同我講 同你出去放鬆下行下街 我已經開始慢慢理掂自己算 我又唔係話好需要痴身 只不過好似一個月都冇乜獨處時間咁 好想同佢傾下關係方向之類 可能我係比較做事一定要有個目的 或者係達到某個程度 我先安心
所以唯有聽絲打你講
利申：識左半年 拍左一個月